［dse］依到有無讀地理嘅同學？

地理應該點溫 死讀？

做pp操囉 最緊要keep住做卷 廢事失憶
之後買啲練習操mc